95巴絲入黎holiday mood（244）

0424

0430

新po留名

【轉寄】檢舉！檢舉！
手足齊檢舉！ 唔該
段片影到好多手足個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

留名

熱到就暈

1930

1942

2011

2118

Bye

0318

0356

0710

0801

一連 3 天！8 月會員日超驚喜 🎉
你怎麼可以錯過呢？

Check out these recommendations for kids and adults alike – and start planning the escape that’s right for your gang.

Travellers say their kids are loving these destinations around the world

Bring history to life for the entire family in these ancient cities

1980 年代的日本有個意志堅定的男人，他將每次重挫都化為轉機，並徹底顛覆了他的產業。他的名字叫村西透。

豬扒以足料香茅醃製而成，外脆內嫩之餘又入味，
加埋濃郁惹味嘅椰香白咖哩汁撈飯，包你一試愛上！

三名摯友在母親節當天覺得被遺忘了，因此從郊區驅車前往紐約市，打算給成年的兒子們一個驚喜。

一群包括主廚、滑雪板好手和冰上曲棍球員在內的年輕人齊聚輕井澤的森林，並追求自己的夢想。

在 90 年代，北愛爾蘭的政治衝突氛圍籠罩下，五位高中生奮力對抗青少年普遍面臨的種種挑戰。

爸爸是沈默的、寡言的，對子女的愛總是深藏於心。對著不擅言辭的爸爸，你是否也不知道該怎麼跟他表達你對他的愛與感謝呢？那就用熱情的泰式料理，在父親節對爸爸示愛吧！

在加拿大，各形各色的尋寶人士競標被法拍或遺棄的倉庫，誰也不知道裡面有什麼寶。

故事描述香港鬧區的五位年輕女性如何面對背叛、單戀和其他內心糾葛。

在今日的多倫多，四位媽媽的產假結束了。她們紛紛回到工作崗位，同時還要處理孩子、老闆、愛情與生活的大小事。

其實香港有好多好去處😉！
有數一數二嘅主題樂園🎢
有最頂級嘅自助大餐🍗
有不輸泰國嘅SPA💆♀️ 💆♂️
而巡迴世界嘅展覽、演唱會都有香港站🎶

想要享受無微不至的日式款待嗎？那你一定要來體驗看看日本的溫泉旅館！

箱根的湯河原溫泉
關東地區最古老的溫泉區之一，由東京出發僅需1個半小時即可抵達區。這裡有著日本首屈一指的溫泉街，春夏新綠及秋季楓紅的時期尤其熱門，像是箱根美術館、強羅公園、蘆之湖及仙石原的芒草草原等觀光名勝地更是熱鬧紛紜。

From the most luxurious hotels to the best beaches

Plan the ultimate getaway — starting with top spots selected by travellers like you.

When it comes to pure indulgence, travellers say there’s no substitute for these exquisite hotels across the globe.

Sand. Sea. Sun. Perfection. If you’re planning to explore the world’s finest beaches, start here.

Discover the top beaches

Passionate about the art of architecture? Travellers say these are the cities to target.

時序進入8月，你準備開始規劃下半年的出國行程了嗎？冬季最熱門的旅遊行程，就是到日本體驗滑雪的魅力了！

冬季要前往日本滑雪，但預算不多又不知道如何選擇嗎？

無論你是想要體驗北海道的粉雪，還是眺望雄偉的阿爾卑斯山脈，購買26種滑雪場共通券可以自由前往以下滑雪場，享受在不同雪地中奔馳的快感！

父親節快到了，還不知道要送親愛的爸爸什麼禮物嗎？那就手作一個蛋糕給爸爸吧！相信滿含心意的蛋糕，一定能讓爸爸吃在嘴裡，暖在心裡。

突如期來的颱風天，悶在家中無事做？

唔知旅行去邊度好？
想去最靚嘅打卡地點影相？
想搵最正、最抵嘅嘢食同玩樂？

來一場瑞士自由行吧！瑞士景點那麼多，交通該怎麼規劃？通常要暢玩歐洲幾國，假期至少也要來個10天以上才過癮，小編這次就整理了一個懶人包，打算去瑞士遊玩的你……

你的旅遊 to-do list 之上，除了享受美食和體驗不同地區的風土文化之外，是不是也有一項是拍照、再放上社交網站呢？在馬來西亞你可以找到像摩洛哥般的各式圖案、或是……

說起南韓，不少人第一時間便想起泡菜、KPOP和韓燒等。但你又有沒有想起，韓國的美顏護膚都是首屈一指？剛好來到韓國旅行的你，當然要把握機會，試試這裡的Spa……

台北又有新景點，位於士林區的國立臺灣科學教育館近日在館內9樓新設施－以實木及玻璃為設計概念的天空步道，遊人更可在步道上眺望基隆河岸，在藍天白雲襯托下，都成了人氣打卡景點。

夏天去旅行最好當然就是陽光與海灘！峴港近來最熱門的景點巴拿山就是人氣旅遊景區，這裡有全世界最長的跨山纜車、法式城堡建築群、主題樂園，而且去年還新增了……

Happy Friday！週五當然要逛逛街 💁
大家都在找什麼設計好物呢？
讓我們一起來看看 👀

WORLD’S TOP AMUSEMENT PARKS

Looking for some truly thrilling rides? Our travellers say they can be found here.

香港人對京阪地區一點也不陌生，除了沿路風景優美以外，這裡其實還隱藏了不少鮮為人知的美食！不妨沿著京阪鐵道邊玩邊吃，才真正享受到假期的寫意！

大雨過後，葉菜類都變得好貴...還好有富含各種維生素、礦物質、膳食纖維的根莖類蔬菜，讓我們可以兼顧荷包與健康！

探究名叫劍橋分析的數據公司，如何在 2016 年美國總統大選後，成為社群媒體黑暗面的象徵。

偷偷告訴你
2019 熱門夏裝，免運時間倒數中！

去越南就是要吃法國菜！因為歷史背景的緣故，往往在越南都可以找到高質又便宜的法國菜，民宿老闆的推介下來到有名的法國餐惑 The Temptation，一試美味法國菜......

嚴選神戶市西區牧場所飼養的「神戶豬」（每人份180公克）的「神戶豬蒸火鍋」，透過蒸煮去除豬肉多餘脂肪，可安心享用健康美味的料理。套餐內容包含前菜、湯品、季節點心、醃漬小菜及白飯。

此外，還能從「神戶牛涮涮鍋」、「神戶牛壽喜燒」、「神戶牛牛排」等頂級料理中，依你的喜好去做挑選。

糧尾都唔一定要捱麵包嘅！

Skip the mental math. Assign a value to tasks, like hours or points, to measure your team's capacity. See who’s overloaded, and adjust work across projects.

Discover the latest releases of our video apps with features that let you visually rearrange clips, quickly remove objects from footage, and more, so you can tell your story exactly as you see it.

大浪西灣位於西貢，由四個景色優美的海灘組成，包括西灣、鹹田灣、大灣及東灣。以水沙幼如粉、水清澄明、清幽零污染聞名，更有「香港的後花園」之稱。

攝影新手必備！教授曝光鐵三角、對焦及測光模式等基礎攝影理論及相機操作，並提供模特兒作拍攝實習，兼試用多款EF鏡頭及配件。完成課程後，更享免費相片打印體驗。

踏入旅遊旺季，日本都是旅遊人士的熱門地點。

攝影題材千變萬化，若能夠掌握合適設定和應用，才是提升攝影技巧的關鍵。

1459

1812

1832

cctvb反喇反喇

2150

0134

0138 fu mud mask中

0555

0648

0707

0719

0724

0726

謎樣的保守派基督教團體「家族」，在華盛頓特區施展龐大的影響力，力圖稱霸全球。

動漫是什麼？這部步調緊湊的影片請到著名的優秀人才，一起從幕後探究這種精彩的影片類型，希望能找出答案。

想要享受頂級服務、放鬆身心，就選擇入住日本的溫泉旅館吧！

今天來到了鬼怒川! 鬼怒川從東京出發只要2小時就可以抵達，是東京近郊的溫泉鄉。

從客房能欣賞鬼怒川溪谷的四季風光也讚嘆不已!

94 11月入嚟r 水吹 ok?

樣子中上，唔好嫌棄我ok?

1353

Netflix《全裸監督》山田孝之

1806

矛淫

偽毒ssssssss

1816

會員日倒數中⋯⋯最後今天！
別讓優惠白白流走 🔥

Push

Pish

Ppuusshh

推

我冇野講

1828

I love 95post

推post係我既天職

strong

2042

2059

唉

仲可以點做

0815

［緊急！］[眼中槍女仔] 我係佢啊妹

1958

2103

2226

腦魔已經被冷落

梁君彥：立法會添美道入口種樹木加強保安

新 iPhone 11 充滿支那味，唔止鏡頭，連命名都似大陸機

內地公安及警察合作帶備木棍在機場製造騷亂，被現場示威者抓住

0811

0836

1840

1852

1900

1901

1905

1909

1910

2100

在你的結界 盪過韆鞦
我便無力 再看北斗

0428

0803

0817

0830觀塘

0844炮台山

0933

0936

0944

食個早餐返學

1052

1100

1111

1118

1251

1317

1520

1623

1638

1042

1814

8.16 學界-Stand With Hong Kong聯手萬人集會！國際本土戰線會師！
「英美港盟 主權在民」集會
日子：16/8(五）
時間：8:00-10:00 pm
地點：遮打花園

(1) 英國確認中國違反《中英聯合聲明》國際條約；
(2) 英美國會各自制訂通過香港人權民主法案，制裁損害香港自治、自由、人權與民主的官員，如凍結他們的英美資產、禁止他們入境。

#反送中活動

一齊去支持攬炒巴打啊

1946

屌你老味

What

1257

what

2002

2049

2124

2158

2211

2316

2317

0033

0534

0631

0934

又要返24

1058

1146

1327

姓余，老婆就生，想改個為民主自由抗爭意味嘅名

因果由國
容港治己

1451

1457

1512

想食tea

Eat

等緊 未到

1546

小柯推包

🔥 香港人撐香港魂 🔥
This is Hong Kong 為大家找來超過 100 個本地品牌
呈現最原本的香港味，一起支持本地薑吧 🎉

由8月15日開始，一連3個星期😝

逢星期四每晚10點開搶🕙

名額有限，記住要提早準備！
不過，搶唔到都唔緊要

仲有日韓台3️⃣重折扣🤑

為出遊嘅你打打氣～

今年受到日本消費税增稅的影響，價格上相對比去年稍為高一點，但優惠價格還是比一般售價划算很多。此外，購買滑雪纜車券不需要事先選擇日期，即使還沒確定行程，也能彈性配合各種旅遊計畫。

身為滑雪初學者的你若想要省摳摳，那你一定要知道CP值超高的共通纜車券。第一次來日本滑雪可能不太清楚日本各地滑雪場的資訊，先購買共通纜車券即可從日本各地的25座滑雪場中擇一使用，即使臨時更改行程也能改去其他地區的滑雪場，讓你的滑雪行程彈性度更高。

無論你是想要體驗北海道的粉雪，還是眺望雄偉的阿爾卑斯山脈，購買[A]早鳥優惠25座滑雪場的共通纜車券可以自由前往以下滑雪場，享受在不同雪地中奔馳的快感！

從北海道到兵庫縣，甚至是廣島的滑雪場全都一網打盡，購買[B]早鳥優惠25座滑雪場的共通纜車券可以自由前往以下滑雪場，即使臨時突然更改行程也不用怕！

今期最抵Deal 又嚟喇，

今次嘅優惠活動

連以色列都有呀！

又有日本溫泉、花海

多達19個地區！

去邊之前都禁入嚟睇一睇

買平點都好過買貴嘛

胡迪、巴斯光年和朋友們得面對主人離家上大學的事實，還得搬去托兒所住。

伊莎貝·畢格羅似乎正是飾演翻拍 1960 年代情境喜劇《神仙家庭》珊曼莎一角的完美人選，卻沒人知道她真的是女巫！

說到素食，你是不是很抗拒？總覺得素食很清淡乏味？現在給自己一個機會，嘗試一下，保證打破你對素食的刻板印象！

OUR TRAVELLERS’ FAVOURITE WATER PARKS

海

最後一季節目登場。剛假釋出獄的派珀努力振作，利奇菲爾德沒了她以後，日子還是一如往常般墮落。

演員和製作人萬分不捨地與影迷道別，同時回顧七季以來的歡笑、淚水與愛戀。

山

影集或許結束了，但運動才正要開始。

98踩場

只要體驗過日本 Glamping ，也就是所謂的「豪華露營」，絕對會佩服日本人將旅遊、露營、自然三者融合得天衣無縫！Skyscanner 推介6 大2019年日本最熱門的Glamping住宿，推薦一家大細、三五知己飛去日本享受超級奢華的露營樂趣！

全世界的旅遊條例年年都有新變化。繼年頭日本收1000日圓的離境稅後，新西蘭也開始徵收遊客稅。而去泰國旅行的朋友就要多加注意，泰國對於公眾場所的禁煙規則更嚴厲了。立即看2019旅遊新例，做足準備出發吧！

welcomeeeeeeeeeee

炎炎夏日，熱到唔想郁？

即刻預約姐姐上門，幫您解決家務煩惱！

今年夏天同家人放一個真正暑假！深層清潔大掃除，給你煥然一新的家！

ok

大熱天時唔想恤衫西裝滿佈汗漬？

由我們當地合作夥伴精心策劃的套票（包括機票、酒店，以及三天或四天的私人導賞遊）讓你輕鬆探索峇里島或越南小鎮的風土人情。